# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
#   <dw4dev@gmail.com>, 2012.
# Pellaeon Lin <nfsmwlin@gmail.com>, 2013.
#   <sy6614@yahoo.com.hk>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.owncloud.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-13 00:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-12 14:33+0000\n"
"Last-Translator: pellaeon <nfsmwlin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/update_property.php:51 lib/app.php:89 lib/app.php:101
msgid "Invalid date/time"
msgstr "日期/時間格式錯誤"

#: appinfo/app.php:10
msgid "Tasks"
msgstr "工作項目"

#: js/tasks.js:78
msgid "Due"
msgstr "截止日期"

#: js/tasks.js:107
msgid "List"
msgstr "清單"

#: js/tasks.js:128
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: js/tasks.js:420
msgid "No category"
msgstr "未分類"

#: lib/app.php:33
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: lib/app.php:34
msgid "1=highest"
msgstr "1=最高"

#: lib/app.php:38
msgid "5=medium"
msgstr "5=中等"

#: lib/app.php:42
msgid "9=lowest"
msgstr "9=最低"

#: lib/app.php:81
msgid "Empty Summary"
msgstr "空白的摘要"

#: lib/app.php:93
msgid "Invalid percent complete"
msgstr "無效的完成百分比"

#: lib/app.php:107
msgid "Invalid priority"
msgstr "無效的優先權"

#: templates/no-calendar-app.php:9
msgid ""
"The calendar application also need to be enabled to use this application."
msgstr "需要啓用日曆應用程式才能使用本應用程式"

#: templates/tasks.php:3
msgid "Add Task"
msgstr "新增工作項目"

#: templates/tasks.php:4
msgid "Order Due"
msgstr "依截止日期排序"

#: templates/tasks.php:5
msgid "Order List"
msgstr "依清單排序"

#: templates/tasks.php:6
msgid "Order Complete"
msgstr "依已完成排序"

#: templates/tasks.php:7
msgid "Order Location"
msgstr "依地點排序"

#: templates/tasks.php:8
msgid "Order Priority"
msgstr "依優先權排序"

#: templates/tasks.php:9
msgid "Order Label"
msgstr "依標籤排序"

#: templates/tasks.php:16
msgid "Loading tasks..."
msgstr "載入工作項目中..."

#: templates/tasks.php:20
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: templates/tasks.php:23
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/tasks.php:26
msgid "Less"
msgstr "少"

#: templates/tasks.php:29
msgid "Delete"
msgstr "刪除"
